[有圖][車]今日落完雨啲雨漬好西利

有冇巴打發現今日落完雨啲雨漬好西利
平時都無咁嚴重
關唔關呢幾日啲空氣咁差事
係咪要即刻洗車整走佢？

可能要開大圖先睇到

因為超細雨加上太陽即蒸即乾，
平時空氣唔差都會有呢個情況，
濕布抹就甩。

黎緊成個星期落雨
你會日日搞？

多謝中國

有靚的鍍膜就唔使太理佢

其實落雨渣完車要做D咩特別保養
定係成架車濕晒照泊停車場就算

平時打多啲蠟仲好啦

有做鍍膜個D 唔驚傷車漆
底盤唔掂咸水係咪就無野?

基本上冇

不過慣左落雨唔出車